申請信用卡失敗

佢寄黎封信列左好多可能原因，但又無講明邊一個，其實可唔可以打去問??然後再申請多次?

同志 晚上好

推.............